====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Un autre exemple est celui de la « vallée des biotechs » dans le Sud parisien (avec les hôpitaux de la vallée de la Bièvre , Villejuif , etc . ) .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

